cctvb唔報民間記者會，就要善用連儂牆同放映會

將記者會發言剪輯精華同編寫文字版
分別搵地方放映或貼喺牆

另外，唔知仲有冇轉台師做嘢，有嘅話配合記者會時間轉鳩各大商店嘅電視，如果商店收唔到32台嘅都要轉走1點6半洗腦新聞

見到有手足提過喺連儂牆搞個民間記者會專區，可以諗下

支持放映會，甚至攞住部projector周街播片，流動放映員

甚至遍地開花至每個屋苑自己搞連儂牆

係時候開番連濃牆支線任

Push

希望有巴絲幫手整到條summarize 片出黎

大約2-3分鐘

俾d 重點冇時間睇live 睇全程既人

冇錯，cctvb冇播加上返工時間好多人冇睇到

係

我都係想好似新聞報導咁

令多d 人睇到重點

希望希人出手

又要去 又唔播